［强姦案］就算假設冇捉錯人，嗰犯死因都要調查

係咪真犯都好，差佬打死左都係犯法